深夜叫春

佢話佢鐘意自己一個 起碼無包袱
如果對住其他人好似屋企人同我就會要諗埋對方感受
佢屋企關係有啲複雜
所以有時令到佢情緒性格係咁我明白我理解
佢話同我一齊就好似發夢咁有時惡夢有時就好開心
但當佢唔開心既時候我每次好婆媽緊張咁問佢咩事既時候
有時佢唔會應我
我問佢點解
佢話因為佢覺得唔係特別需要我又或者無必要無野需要我
其實呢句真係好傷我心 有追我po既人都知道我真係好想佢有事唔開心既時候我可以係到幫佢
我其實好想佢知道呢個世界唔係得佢一個 仲有我
我好想成為佢第二個影響到佢生命係佢心目中重要既男人
我成日同佢講 就算呢個世界所有人都同你敵對都好 我都會企係你身邊
但有時我想去陪佢開解佢既時候 佢就想推開我
係 有時佢成日咁做我真係好唔開心好頹
但每次我都無諗過放棄 鬼叫我真係好愛好愛佢
佢亦都係第一個令我想同佢組織家庭諗法既人
我知你會睇呢個post
而我都係到同你講
無論點都好我同你一齊無覺得過辛苦 我好想你慢慢依賴我需要我接受我 所以我亦都唔會放棄

42我真係好愛你